最後今日！港台城市論壇FB Poll比藍絲洗版，香港人請速速投票！

香港人，唔想被共享中國人榮耀。
快啲入去投「沒有」！

聽日10月1日就截止！

傳送門：

【《城市論壇》有心人 – 珍惜這個家，投票齊參加】
投票由9月28日（佔領5周年）開始，到10月1日（國慶70周年）截止！大家記得投票🗳！

問題：
國慶70周年，你有沒有因成為中國國民而感到自豪？

（投票走勢將於2019年9月29日《城市論壇》期間公布）

已經比藍絲由10幾%推到19%。
同最近10幾個Share都係藍絲。